\begin{centering}
\index{Presidentvisa}
\subsection*{\large{Presidentvisa}}
\end{centering}

\begin{flushright}
\small{\textit{Och jungfrun hon går i dansen}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Och Mauno han satt på Gullranda,\\
hojta på frun.\\
Men hon satt i andra ändan\\
uti sin paulun.\\
Det eka' i valven som vette mot norr,\\
när Mauno gick till skåpet\\
för att ta sig en knorr.\\

''Kom hit, ska vi ta en tuting,\\
fru Tellervo!''\\
Men Tellervo skrek tillbaka:\\
''Nej, Mauno, nå, nå!''\\
Men avståndet gör att man kan vara viss\\
att Mauno hann svälja\\
och säga: ''KIPPIS!''.\\